其實支爆港爆救左廣東話

50年代支那已經開始推廣普通話
但後來一堆政治運動就冇搞

但經濟一好又搞返，令到各地語言滅絕，尤其南寧

所以要救廣東話同埋香港文化就一定要支持貿易戰。呢招直接引爆支那經濟，一爆，支那冇錢維穩，如今香港嘅錢要輸去支那都唔係完全壞事，最起碼港共唔會再有錢引誘班學校搞普教中，只要學校冇經費資助就自然唔會搞到普教中，更會令唔少普教中學校放棄，轉返廣東話

同樣，呢樣對廣州應該都係好事，北佬冇工作機會自然返鄉下，低端人口大減，廣東話就有救

你講到好似有人唔想支爆咁?
一向都係準備定香檳等支爆啦

有，班港豬五毛同埋喺支那做生意嘅7頭囉

撥咗錢搞「學位化」(利報：唔知係乜)。希望唔係支那學位啦。

我覺得係好似創科局ge一種撈油水野

我覺得又係輸入支那人

預左

所以香港如果庫房空虛
就更加搞唔到呢樣野

但係47億搞「學位化」，會無陰謀？

係人都知鬼鬼地喇
唔駛問阿桂都知咩事喇